香港時間凌晨四點

有無人可以玩秒回

無

好慘

V

瞓啦，又搵我出黎咩事

奶乜嘢啫

咁你天日係咩人？

笑左

hi

Hi how are you?

點解唔瞓

Same as u

秒回

真係笑死

搭飛機

啊！！！！唔想再見到佢個名！！！！

去邊

開始眼訓

Me = 無靈感

唔講都唔知已經4點
過多幾個鐘又要返工

其實我好眼瞓 但瞓唔到

完全封鎖幫到你

冇

⋯⋯⋯⋯ hi me

點解無靈感

hi just woke up.

開個話題

咩工ching

Sleep is for the weak

搵下啲靈感

咁又唔洗我要侮辱你！！！！

原來好多人未瞓

習慣失眠？

因為讀design但無乜創意 feel sad

Hi why wake up

Er......... I am weak

二次元傾談法？

呢幾日係

有肝就可以了

無人秒回 sad

訓夠就自然醒啦

屌你老母

未訓lm

早晨

我會打冷顫

4點半炸喎

早食早餐未

早啲訓啦 就黎無埋靈魂架啦

未啦 返緊工

四點半
早晨

回

外國撚？

訓醒起身返工

早睡早起 身體好

訓唔着本來個人夜闌人靜就多嘢諗

呢下都好笑既 我中意

下 真心咩？咩工咁早

早，，，，，仲未瞓呀cry

Ok

秒

畀你搞到我訓唔返

新界撚

真咩咁早

幾歲？

岩岩肚餓去左食M記

Me2

悶

扮啦你 隔左咁鬼耐先覆

真 沖個涼就出門

睇緊波 呢排日日五點先瞓

自己？

舉鐵！

輪班撚7點收工

咩工！

係

幾點起？

瞓唔到too

條女訓到豬咁
自己一個走左落去食

想打個丁訓 樓豬有冇介紹

自爆
✈️

加油希望你有開心既一日！

我都餓～

通常一點後 但係醒咗都唔想起身 唉唉

愛你樓主

有咩做

食佢囉

Er.... 我女仔 男優岩嗎？

你揸車佬 怕乜

唉唉？笑左 好慘慘

做乜9⋯⋯

Hi小弟弟

揸車佬早開工係基本

做咩姐 你睇av對男優無要求？

加油！！！

起咗身都係打機打到夜晚 勁廢青

真係冇唔會望

呀，，，，單機了

嘈醒佢我諗我要訓廳

⋯⋯真心咩
我以為2個都好重要⋯⋯
我會撰勁耐

唔講住 沖涼先
再講遲到

男女大不同

我呢幾日都係

你出去無嘈到佢？

打咩機

有緣再傾

咁你睇乜？

應該冇，我隻貓周圍走黎走去仲嘈過我

食雞 傳說 平時好少打機

好幸福 有女又有貓 有埋樓？

女，劇情
通常劇情>>>>女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>男

呢排同fd打apex

居屋

但8點要起身

Hi

apex正
ps4?

劇情中意邊啲

唔識

贏家 羨慕

唔洗瞓啦你

唉

人妻，強姦，亂倫果d
都係d現實做唔到既野

Hi 主人

？？？？？

你睇我好，我睇你好咖姐

希望你都可以早d 訓著

我唔係囉唔知其他人

真係會爽啲？

好攰，但成堆文要寫
個人完全呢半個月都放鬆唔到

pc

隻臘鴨都冇叫過我做主人

喺美國

失眠
本身5點要起身準備返工
打算射波

Year4就失業 好咩

做緊咩

盡量

起碼有D興趣睇先lo
淨係睇啪啪啪我會覺得悶
不過都揀勁耐

靚仔好重要

咩科

Hea寫？

都係食雞嗰種game

你應該開心 可能成世得呢1下

幾點

照去啦 反正你都唔係瞓

咁又冇特別enjoy聽到主人 純粹改個名係咁

秒回緊大家

要啊 上堂

幾時訓

0木一徹 聽過未

社會科學d fd

難d既？

same wow

下 我講下笑only
你真係養左隻臘鴨？

其實我成日覺得岩岩畢業唔洗俾咁大壓力自己
做下唔同野去諗下自己真係想做既係咩

臘鴨是男朋友

上堂瞓囉

又唔算嘅 不過每個角色都有自己嘅技可以開 啲變數大過食雞

send緊cv，如果你係讀design，咁趁呢d時間出多d作品重好

Er.....唔知 雖然好攰但唔想瞓 你明嗎

岩丫，趁後生，玩多D試多D
始終負擔真係無咁大，無咩壓力

完場囉 瞓教

wow. Which school wow

明既 me time好珍貴

無壓力呀 所以未搵工

收皮

同感

紅磚炸 Sw

以為連登都係男扮女 終於有同伴

好啦 太難

吉你呀拿

未眼訓，好彩聽日返3：30

好多女仔上連登

Design 唔係主修好弱架炸我

唔知你讀緊咩科，但冇咩方向又鍾意人本服務真心建議讀翻個SW牌，如果唔係真係乞食

你搵咩工

有冇諗過讀上去

同埋覺得女仔無男仔咁大壓力哈哈

Goodnight

寄下d head hunter工試下，想搵多d
你主修乜？

你呢

我會難過

都係咖，雖然會比人話性別定型
但現實真係咁

我大壓力啊 要養兩老 還錢俾政府 俾保險 又要儲錢

加油

時下年輕人的病

返緊工

Me2 勿相認 88

5點了

比錢我我陪下你個毒撚傾計

大家咁話，香港都要加油

我唔返工呀yeah

慘

What is sw

啱啱先做完功課

同大學同科? but我畢左葉了

樓主我睇過下你個post，我而家就可能係10年後既你

巴打真懂我
你又做乜唔訓

Nononoooo 唔愛讀書

social worker
讀social science 竟然會唔知

上面講左social sciences 你無睇

拿 我提倡性別平等

食緊m記早餐

me3

Marketing

咁你諗住搵咩做?

咁早⋯⋯咁多人返緊工啦⋯⋯

好多紅磚

香港人ma

廿中

返通宵

搞下低成本小生意 prepare緊了

😵

+1

Hihi

你係男？

支持 做老板唔易 但好過成世打工

加油啦！！！好彩岩岩廿頭

yr幾

男丫做咩

辛苦了返屋企就有得抖啦

屌 最憎表情

可能紅磚多連登仔

無計 唔想打字

紅磚人唔識訓覺

賺得少都好過坐office 困住我好辛苦

收到！

我？

無，岩岩誤會左個女仔係男，睇下有無又估錯姐

淫底？有幾淫先！

岩

？？？？

慘撚到

咩post！
10年後？不敢想像

對啊

沖完涼又成身汗

不知道 有時候人就唔知自己做緊乜野

公安走開

已經濕哂

哦 我知 我以為係保險啲fd

人在烏克蘭

影黎睇下

有無打緊仗

愛情？

4

搞咩黎

創業加油
我識D fd 畢左業教人整皮，都搵到2餐

一定係男人 今次無錯

烏克蘭多美女嗎

歐遊緊掛住香港

就係乜都冇做
呢排天熱都係咁 沖完涼個身抺極唔乾

咩撚野皮

Where

皮革

香港地仲有人唔開冷氣？

嚇親

姐係整下銀包，cardholder 果D

請問可以過哂你今天的好運氣給我嗎

廁所邊有冷氣架

good luck

Um 比4分1你啦 我本身份人都幾小氣

Budapest

謝謝你

Ok 會錯意

Photo photo happy share

集氣中 萬分感謝你

閱讀理解fail!

你要做乜？表白？

唔知你要黎做咩，比住一半你先
聽日還翻比我

Too late .want zzzz

無 今日派gpa 其中有一科希望不要retake

拎4架不過可能係-6

講!要黎做咩

一定唔會 信我

😟😟😟
再嘈拉你返公安局

瞓啦親！！得你一直秒回

唔重要

可唔可以祝福我同我女朋友

盡人事然後聽天命
good luck

Next time 你開po

我係杜拜

祝福你地！！！！

Btw做咩事

遲下出遊記 希望到時見到你啦

唔洗翻工

Marked !!

訓醒就可以睇下兌唔兌現到呢句說話 宜家緊張到失眠

要grad了 咩感受

冷淡中 但又唔係冷戰
Wtsapp好耐先覆 冇曬emoji
但語氣仲未變 因為佢俾我睇過佢同朋友d對話
6個星期冇見 今日想開心約佢呢個星期食飯

感受係 玩左四年 有少少 只係少少炸 後悔無認真吸取知識
係好老土 但係真再無野迫我學 有啲空虛

6weeks好長喎！！！！真係要約啦

雖然唔會改變到啲乜但我信好多野自自然然去到最後還是最好的安排

學下讀書，大學只不過係知識之門的起點

拍左幾耐

睇書

Really

因為佢話最近多野煩想靜下 唔敢約佢

要食埋早餐先訓

半年有多

有無心理準備

睇下書lo
如果你想keep learning 既話

好！

有曬各樣心理準備 但唔想輕易放棄

岩啊
係你既就始終係你，唔係既強求都無意思

但 我想繼續玩 得四年可以玩 grad左冇得玩

以女仔角度答你 唔好真係比佢靜

我怕佢會習慣左冇我

十分和平

哇 等散啦 認真

呢個真

多 但白俄多d

有無識到女女

有冇話有咩興趣，可能可以推薦D比你

Same 好擔心香港發生緊既野 玩得唔夠盡興

但開聲佢又會話我迫佢俾壓力佢

我想盡力挽回

有

Здравствуй

都要睇性格既

不如諗長啲 追返咪又係重新經歷過啲嘢
利申 過黎人

哇 學者 無乜特別 你呢

佢又幾獨立既真心

食？

傾左先

Privet !巴打邊道學俄文 去完白俄好想學

但就算下一段感情 一樣有機會咁樣

想同佢面對面傾

冇啊
都係睇下D社會野
哲學，社會學，小量文學同心理學咁
成日比女朋友話我睇D野悶

不要著重結果 要著重個過程

其實都⋯⋯⋯⋯係

我會反思下架喇

反乜鬼思 其實都得我9up 我都做唔到

Сейчас я изучаю русский язык в Гонконге. Раньше я изучал в Петербурге

面對面最好
試過中學有一個朋前度又係好獨立
之後又係勁冷淡唔知做咩
問佢然後最尾嘈埋交之後散左
再之後復合，又係因為同一個原因再散

真心 講就叻
我係感情台都同人傾得好好架
但自己就食曬屎

女仔話要靜 其實想你氹佢搵佢

都幾難學，不過好多歷史包含入面 : )

獨立唔係問題
重點係要溝通

之後我意識到性格唔岩，係幾鍾意都冇用
做翻朋友仲開心

但係每日都keep住text架喎

送下禮物？

整左件禮物俾佢 等見到佢就送

唔夠架！！

可以整下D小驚喜
心思為主
例如，煮一餐好既，手作野，佢需要D咩記得既買比佢，寫下信放係佢屋企個郵箱

接佢收工呢？

平時都會寄卡俾佢
有諗過煮lunch去佢公司同佢一齊食

69遊行完就即刻出發 估唔到612搞單咁嘅野 後悔無留多幾日

我要訓啦，如果訓既話
附主子訓覺圖一張

我夠係啦屌 散左成年半 佢之後拍過三個 都係放唔撚低

完全睇唔明好想學

班馬色

去佢公司我驚佢未必得閒理你/佢怕尷尬

我叫開佢柒頭

唉 巴打你都要加油
唔好俾自己後悔

我係6月12完左幾日就去 依家日日係到睇連登追

咁又唔係入佢公司
可能出黎附近坐低食
好似電視劇個d

絕對要啦 佢會口裡說不 但心會甜

我都po一張先

算啦 搵過佢 被拒絕

試過接佢佢話唔洗囉
佢話遠驚我辛苦同埋嘥油錢
但其實香港就算一頭一尾都唔係太遠

利申 試過係外國一個人揸7個鐘車為左去睇風景

我話我而家香港學緊
之前去過俄羅斯聖彼得堡度留學過。
家陣老師係白俄人，不過男人。
隔離班就俄妹靚女miss教

何不將這雙手放進心裏

係歐洲搭緊過夜巴 隔離坐咗個大山婆 好撚迫
一訓著就扯鼻鼾
屌仲有成7個幾鐘搭

香港學貴嗎

巴打加油

口就一定話唔洗既 如果仲鬥緊氣就更加啦

遲啲想再食多次檸檬

工聯好似5舊10幾堂，我上過2堂就無上，太廢。不過如果由0開始應該都ok。

我上嗰度就1500一個月，不過初班已經等於工聯會高班學嘅野。

如果你有學過歐洲語言，會有加乘

過夜巴應該都辛苦 仲要坐肥婆隔離 祝巴打順利渡過

我都係日日追
訓了巴打 有緣再見

你覺得我應該堅持接佢？
會唔會覺得我迫佢俾壓力佢架？

咁貴既 有初中高班？

食埋呢次係咪會死心先？

搭成15個鐘 而家先一半
唔眼訓嗰下死

我上次去工聯初班有60個人，不過有8成都係玩玩下，之後轉去中班上咗2堂，見到高班d material太易就閃人。

巴打，打好根基好緊要。

我有d同學個底差d，平時上堂一聽就分得出。

咁就睇你地咩事鬧交 感情有幾深厚啦 同埋佢本身性格係點
如果係小交既 一齊得耐 佢一向都鍾意你接佢咪去

其實唔係鬧交 純粹係佢話呢排好多煩惱想多d時間自己靜下
之前我接佢佢都肯 係對上個次佢話唔洗

我呢邊12點 人在盧森堡

天光了 仲未瞓覺？

啱啱出街做完嘢返嚟

Um正常接下買啲野佢食都可以
我有野煩見到男朋友都輕鬆啲

Push

我會再試下
雖然佢想靜 但係我唔想咩都唔做

冇嘢做，依家都未瞓
乜嘢玩法呀依家
內心好撚崩潰呀屌
一點幾仲要去返工呀仲使瞓呀

可能到時我冇勇氣

點樣打好根基？上網自學定先？唔該巴打

決定左就要做落去

但 諗遠啲又覺得因為他人因素已經唔適合一齊

只有你自己先知道個情況係點

1.先記熟每個字發音
2.每個字重音位
3.記孰每個形容詞6個變法

呢d係最最最基本了

可以先上網自學住先

好 等我睇下自己有冇呢方面天份先

唔該巴打你依家係邊學緊俄語

客氣，等我舉個例子:
Сейчас я изучаю русский язык в Гонконге. Раньше я изучал в Петербурге
呢句入邊

изучать <--詞根
я изучаю就係「我(я)」既動詞變法
изучал就係男性的過去試，所以一睇之下你就知我係男性

English study
Infinitive Изучать Изучить

Present Tense
1st Person Singular Изучаю
2nd Person Singular Изучаешь
3rd Person Singular Изучает
1st Person Plural Изучаем
2nd Person Plural Изучаете
3rd Person Plural Изучают

Past Tense
Masculine Изучал Изучил
Feminine Изучала Изучила
Neuter Изучало Изучило
Plural Изучали

類似咁
巴打如果真係想學，又無人教，唔嫌棄可以真係pm我交流下都得
始終過來人都會有腳印

English study
Infinitive Изучать Изучить

Present Tense
1st Person Singular Изучаю
2nd Person Singular Изучаешь
3rd Person Singular Изучает
1st Person Plural Изучаем
2nd Person Plural Изучаете
3rd Person Plural Изучают

Past Tense
Masculine Изучал Изучил
Feminine Изучала Изучила
Neuter Изучало Изучило
Plural Изучали

自膠

有d難明 巴打有冇tg